遍地開花好需要螺絲批

最好十字

果d膠板膠紙斯左會見到好多螺絲

仲有好多銀行加固左鎮鎖既水泥
。。。

p

今日行過老銅 一期地下間建行起鐵板圍住 仲堅固過當鋪
不過佢有度門仔有個鎖

另一間係渣甸街果面 一樣見有工人加緊板

個鎖暫時要等巴打諗
但和理非有多餘十字批可以帶出嚟

你地如果聽日要裝修, 小心D
肯定有鬼

公海既野, 對方仲唔放鬼, 針對性部署咩

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Tui

樂觀既人

先開一個細窿.之後一把長既十字批.又唔傷表面.又做到想要既野